Whatsapp download唔到野

PDF同相都down唔得, 今次又壞乜撚?

我連WIFI就DOWNLOAD唔到, 用DATA就可以DOWNLOAD

data 都唔得

voice msg唔得